而家到左清算既時刻未？

由頭到尾所有既賣港人士
例如王維安越權，高官問責，建制派，黑警等